美東邨算唔算幾香港幾獨特樓宇之一

8+2設計附近有新款公屋,又淨返佢一條長型舊款,可惜準備拆了

勵德邨都好獨特

YES,好似全港得一棟圓形

唔算

又係你條撚樣

果度有好多回憶，細細個就係果度玩，書局買文具，茶餐廳買麵包，辦館買汽水

就拆了 得閒去影吓相

以前成日上後面個斜坡玩，有次個朋友向後仆 (條樓梯好Q 斜)，我拉住佢，如果唔係就係咁先。同埋果度好多狗吠聲，但偶爾先見到一兩只，次次去果度玩好似探險咁好開心

巴打可唔可以講多少少細個喺美東邨嘅嘢？

可以，但真係細細個去果度玩，記憶太零碎，盡量寫。
1. 之前提到個斜坡，上面有好多野狗，一上親去就吠。我其他大個小小ge 朋友夠膽上去玩，我就太驚所以只上過樓梯但唔敢行上頂。聽講果度有撻空地好大好好玩。

2. 講開玩，就要提九龍仔九園同摩士公園。雖然唔太關美東邨事，但當時未起九龍寨城，想玩大d ge 公園就要去遠少少，而我就去摩士玩比較多。
果陣同朋友仔玩鞦韆，去露天劇場玩捉 (而家改建成只一d 設施了)。同埋有間小食亭，裡面賣ge 熱狗好好食，5蚊隻，好多時玩到肚餓就去買。

3. 果度有間文輝書局，城寨仍未拆時已經係度，真係見證住美東邨同城寨變遷。個老闆娘一年365日都係著長裙，細個覺得佢好高貴。自己時不時就會經過果度，裡面都係十年如一日，好有懷舊感覺。入到去會覺得自己好似做返細路仔：西瓜波、呼拉圈、鬥獸棋、沙膠、鐵筆盒...，一路睇會一路好似細路咁想買想買。

4. 安琪幼稚園 - 大部份住附近ge 小朋友都係果度讀書。裡面ge 設計好特別，因為就返東頭村道斜路，所以幼稚園裡面都係一級級咁上斜，每一級就一個班別。每次經過都會諗起第一次返學個情況，喊晒口叫媽咪。

5. 果度曾經有間相鋪，每次幼稚園映畢業相好似都係搵佢地過來映，不過好多年前經執左了。細細個放學都會去望一望間鋪，櫥窗放左好多相機，同一d 家庭合照。不過最吸引我係門口頂張黑白相，係一條上半身魚，下半身人ge 相片。每次都會諗點解會有呢d 魚呢？(多年後網上見到呢張相，證實係假的)

暫時打住咁多，諗到再講。

可唔可以交換tg
因為我寫緊篇美東邨嘅文章

好呀
@slowly01